覺唔覺難食既黃店應該降班落藍店list

黃店賣屎 連登仔都會照食

好食黃店》好食綠店〉普通黃店》普通綠店
其他唔食

唔盲撐
廢時拉低黃店質素

覺得有咩做得唔好同老闆反映左先啦

唔岩食咪唔去 好簡單 又冇人迫你食 黃店只係一個因素
因為黃店俾一次機會佢已經足夠
個店有料到自然留到客 個個人口味唔同 你唔岩佢岩 咁佢自然就會番食
向未有分黃藍綠之前你都會因為食物既味道 新鮮度 環境 服務等等因素而決定會唔會番食
而每個人既側重點都唔同 依家只係多左一項新因素
唔好令到其他人覺得太過harsh先可以持久

正確